hi 淡友（1377)

熊軍有福 我開親都大趺

今日睇嚟要出埋28400
有隻100%街貨
好吸引

仆街仔

輸了！

650 will eat one

完了

仆街la
又斷唔到莊

笑咗
牛軍要輸了

我諗大家都無話可說啦?

幫手今日推爆佢

推撚爆佢

今晚道指跌埋
應該就真係可以開始 黎棍低開低收加速跌

矛喇矛喇

首領歸位

麵麵真係燈死ATMX

佢中

有冇牛軍輸到投降？

點解美國批左1.9萬億美元都會跌市

首領又羊
今日落返284好唔好？

好似聽晚先比拜登簽

好耐冇見過牛list

佢蘋果訪問話睇好丫嘛

都係啫
Confirm左通過嘅野,點解唔係炒定先

大貓升穿跌勢

我就黎

今日逗住個市
勁到

舊經濟發威
科技股跌
後市唔識估

可能真係li幾年啲錢去最ATMX而家番番去

太多人put gel得

夾死曬啦
禮拜五晚美股升咁多
今朝高開大把人高J

上天有好生之德
會救救好人既

今朝高開呃晒

通常輪流一個升另一個跌

玩完了

不過我覺得上星期五低開700點夾上去轉燈仲狗

今晚熔斷
死得人多

285唔穿係咪有啲希望？

之前冧市，d 格局都係咁上下，消磨曬兩邊d 意志就黎料d 反彈唔講得笑

又無底日

月尾d錢先到d人acc

反手牛左可以等數錢嗎

你個名
要落去企

輸到落去企搵番水腳

QQ先真係血肉長城 愈跌北水愈入錢

意志堅定 信念牛

成班裸泳撚

唔通入美臀咩

不要隨便反手
隨非高j

小米hold緊？
有冇圖睇

首領已經斬殺牛軍

美臀爸爸快手

有呀，繼續擺係度先
咩圖

隻牛遠到276都隨時頂唔順

尾段彈番咁多上面班熊軍仲gel到傻, 一陣就到我地笑鳩你地

倉位數字圖

隔離美期已經偷襲緊啦

快手跌穿首日股價

星期五真係屌老母 止完蝕今日跌返晒

有冇好人輸到冇錢唔想食lunch ?

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

-945,000

今朝蝕幾十格走熊
好唔開心

叫外賣算

未夠1百萬濕濕碎

唔駛唔開心一陣會爆番晒上去, 到時可以再入傻熊

見到% 唔開胃

原來係你 一陣又跌

又燈

Miki 都紅埋
輪晒了

又有特價牛 財自又近一大步

唉qq 啱啱又加左注

又話上303嘅

原來港女由高位先跌得個8%
都唔知有乜好驚

不要再說 仲有6分鐘開始死亡

開個28303比你

屌米會唔會見番一字頭

倒數5分鐘

林奠講完，大家覺得香港玩完，北水就會黎

救救好人

港股倉跌左10%
美股8 %

想當年250 同370 牛外賣仔都幫我追唔少
估唔到佢依家咁陰功

我想要北水 噴死我

好人集氣區

諗起2分鐘後開市又要比熊SM
我牛巴個心好痛

最近黑暗到好似盲左咁
利申 傻牛

會我就入多多貨喔

UA 收皮
立法會正式變人大
科指股災
見證住一個時代正式步入黑暗時代

我怕我冇命見證

鞭死你地班牛軍

1點鐘準時北水v彈 我牛軍又然

今日似樣小小既V都冇

舊經濟升
大貓可唔可以去80

雙底

1299係新定舊

明明綠燈轉眼變成紅燈
唔搏啦

我牛巴個心好痛 日日上下洗
洗洗下洗到28000
又唔見洗上到32000

等牛絲戰勝歸來

咪係
又話派貨會越派越高

緣份到 自然會升

285鑽石底 短期睇上320

如果穿今日底先走啦
293落黎都成千點

反彈啦

熔斷賀人大

殺埋284隻100%雞貨牛先啦

明打你小嘴巴

每日陰d陰d咁跌 好快到2幻6

爺閪都走啦
牛軍等死

就係係入集中營之前玩下

走左成朝

又跌過

輸死未

向下殺，一陣又要update

ICU ing

QQ快快趣趣見620啦

285鑽石能量底

我估佢穿600

沒有奈的日子第6日 晴

有冇未來人教我點做

我要潛水了

今日收穿285抽一位巴打幫佢瀨屎眼，絲打無份請自重

屌你老母仲跌

絲打無份

Ok

睇唔透你熊軍定淆軍

好心港女學下隔離爺閪啦
升就瘋狂DH 跌就瘋狂DL
係到磨 悶撚到

留左名先冇壞

唔磨點吸貨

好平嘅牛肉

跌夠未

放我走好嗎

今日出到新DL我幫上面話幫奶屎眼果位巴打含

斬啦 你唔斬點升呀

打丁仔入咗牛未

守唔住550牛軍會好大獲

小米大爆炸

排隊先

諗住穿1.6先入

幾時先跌夠

單跳
聽日昇期二

夾上逼害高J熊

上返3幻 我願意祭出人魚絲比大家享用....

驚未頂到就打靶上星期係跌期二

1337

我冇同意你出賣我

震走咗大奇蹟日衝上三十仲想揼春
而家睇原來走得快好世界

跌得未
牛軍一日唔死多D
個市一早都唔識升

佢個law 幾大... 又firm

你講啲咩

我迷失在這跌市遊戲中

無架啦最低位中午前已經見晒

盡量輸少一點

睇圖今日個走勢會彈返上300 劍指320

快d上返29300啦

上到290幫你含

準備freefall 最後逃生門

有一種堅持 叫做好人

試試post 張相轉運

上返去 比返d錢我 我唔玩啦

話左升返先

呃撚含 block

我都係

唔玩喇唔玩喇

牛軍唔洗望今日會升得去邊啦
跌勢未明

熔斷既號角已經響起
所有反彈都應該逃生
牛油已融化

比少少位我走

29200 見

而家djl跟本係地表最強指數
一就黎轉燈就有棍抽上
玩美股做牛軍點輸

32000

有冇入返d qq call輪

幾時先

醒啦喂 衝返上去

今日收市應該285左右
mark my words

Ok
29285

29285
Ok

有 未驚過

笑死293見啦傻b

牛軍死得7788個時就會

死晒啦

你地襯仲笑得出就即管笑

依個post係熊軍主場

牛軍最後召集 劍指320

牛氣沖天 牛霸天下

生存到落去既牛軍 將會笑到最後

升返上29000
我牛巴抽一位手足去搵ptgf

我

未試過
有啲怕羞

個ptgf 係咪你

你呀

邊個都好 最緊要升

乜依家搵有棍架咩

我出1k 搵魚絲

衝呀

大棍上 好人有救

又引牛 點算...

歴史話我知
牛軍將會笑到最後

唔好望返轉頭啊

食蛋糕

288put 有冇人跟

有棍收開5k

終於自爆係巴打

咁你去賣棍好揾過炒股喎

不小心露出

輕鬆入市 等食幾百點收錢

財經台usb

死返上289 啦

都係架

終極一跌

爺閪仲沖緊DL
想知港女彈咩?

Eventually 760 ate one
Earn 210 point
Another 820 still holding

又插了

又玩尻散户

又同一個劇本

逃生門已關！
熔斷既號角已經響起！
牛仔懺悔吧！

升呀屌你老母

又跌過喇 玩完了

又跌到仆街

你地put港女就好啦
我美期未郁

比個市當狗咁撚

跌到陷家剷了

淡友post 高手真係準... 話跌真係跌到仆街

無事啦頂得住

好快有驚喜

今晚有無機會返家鄉

急插1000 點？

隻54360好撚癲波動大到 升跌100點郁20格

想追put 30點止 是否不智

佢好友黎喔

熊市不應買牛

662 + 1 again

港女會潮吹 一下噴哂啲北水出黎

預備大v 扣好安全帶

港女肯插落去未

佢今日大淡友 293put左
羊緊差不多10個.....

想對沖正股 豬到賣咗幾次屎忽都填唔到數

無限金錢？

咁你咪50 個

我50路

屌你老母又跌
跌乜撚野呀

牛軍真係可以度定下隻

光頭仔吹咁大
我大好人黎

對唔住呀 啱啱係我囂張 我知錯啦

跌撚左幾日啦
升返先跌啦屌你老母

今朝咪升左囉

Only got two money for big futures

Two big futures

喂尊重下牛軍得唔得

北水有毒
不要也罷

成個週末比佢地打飛機，仲唔夠尊重?

牛軍最後上車機會

岩先牛軍唔係好串?

我待牛軍向各位大佬道歉

又跌到仆街 笑撚死

又試DL

可以改香水有毒做北水有毒

睇下熊軍3點仲笑唔笑得出

黑仔飯羊錢

今日點升牛軍都唔會笑得出囉

呢到仲有無牛軍

死哂啦

喂！請尊重！謝謝！

我呀
不死牛軍

仲係到！

聽日便知道 收市綠色 直播食屎飲尿

但有一隻牛 不會死 記着吧

今日收市前就會殺埋285
聽日就大升返

牛哈 牛牛哈
就係咁簡單
升升升

張put仲未食咩
咁落力幫牛軍gel既

因今天 恐怕要 閪冧到 特別夜 繼續跌
想哭兩秒 都怕要到深宵三點

行刑可否 改天

下一站地獄

3點又大跌

將會用一個鐘打贏熊軍

都未到一周最後那天 崩咩盤

又三點抽上

美期無郁呀

淡淡戶口，直線抽上

289 都上唔返就落地獄啦

假使你也方便 選一週最後那天

擇日崩盤

又冧la

外賣仔cls

好彩冇入咋

邊撚個話做送外賣生意無得輸架

好友們請珍惜生命

牛軍慘死

今晚返305

x japan - endless rain

要怪就怪，你老美，比假希望人
正仆街

280 溝張期先

頂撚住牙 守住285

太少
起碼熔斷

信念put

沽港期 唔好沽道期
仲係好強

穿285嘅話 今個月冇錢食飯

但佢仲係高位，我會守落去，如果咁都彈返上32000 就由鳩佢

係咪有人要幫我地奶屎眼?

打丁仔回頭是岸

仲有30點 守佢老味牙

返工對沖, 下個月又係一條好漢

仲插緊

凈係想講，卷商fatfat, 多謝你地賭徒們係呢段時間既付出

未

你行埋一邊，睇我地表演啦

係嘅 但上星期五升穿咗個大阻力位
小心啲

一直有納dee 同垃圾港女cover, 都ok 既

等埋收市價先知仲有冇得跌

A50 科指都好殘

仲跌跌撚夠未呀

啲錢去晒道指 上星期五真係好撚誇張

285牛準備入閘

靚撚到HI咁
獨善其身

冇底嘅屌你

上下通殺

我立即屌地球老母

之前話NQ 140見頂
應該會死落去之前個w底橫頸線先反彈

28000... 時間問題

港女其實去到28200 真係要留意返，唔好太重put 住

我屌 食屎狗

係 自己升幾百

仆街
明明升緊
行開一陣又倒蝕
做乜野啊

原來係外賣仔

依家hsi都就到

外賣仔唔跌點入呀

284牛準備

同意 上星期五咁彈900點都唔係講笑
真係唔好咁淡

死哂了

謝sir, 港女呢個係咪大回調
會升返上去嗎？

假若有一日頂唔住
一齊跌
再有一日跳低開低收
就真係可以開始加速黎料

道指真係好唔甘心，好想睇佢落地獄

285打完彈都唔彈

不嬲都話有個破頂follow
不過升得高 之後跌得更深
睇路

284
15:30前快啲搞掂 要食下午茶

但有一隻牛 不會死.....

同意。可能係最後收割
上星期既升法，煮死左好多無實力既淡淡

聽日食埋282

老散既錢即係大芋既錢
老散全面進場
今晚就係睇大芋既神之手

咁做陣坐貨師先

我就寧願好似上年3月咁, 都唔好陰跌幾個月熊市
快落快回=回調
慢落唔上=熊市

285都太保守

A50 跌 800，4.5 % ， cls

大陸係唔係出事？

聽日係未升旗易

依係係dow cover nq 派貨

跌到on9
下個支撐位喺邊

嘩痴鳩線

預備高位千跌

個人覺得唔好沽道指住
半個月升千幾二千都唔奇

如果唔係，咩叫熊三
其實下下咁強力反彈，係因為d 人唔信係熊市，所以每次都好似見底咁
但往往呢d 盡地一鋪既玩法，係最撚致命

見到我開post

屌 最後冇put到 又唔提下我

謝蛇同六蛇 合體
有牛快走

跌乜撚野呀有咩野要跌呀屌你老母

3800跌3成..... 屌你老母

酒牙

你開左post？

284 唔洗死

淡友龍虎榜
Tier1 謝蛇六蛇
Tier2 熊巴 小拳石 奈B 腳B
Tier3 推B

QQ跌左6%

tier
高手雲集

真係就千跌

3032可以慢慢收集

仲有無好人生還

我唔入流
腳蛇先tier 1

勁到

淡友龍虎榜
Tier1 謝蛇六蛇
Tier2 熊巴 小拳石 奈B 腳B
Tier3 推B

分化撚

不停做假希望俾你
一日爆升,第日爆跌凸loop
然後發現上唔返買入價, 又變埋人踩人果個
到最後走撚哂定返哂落黎, 又陰上過,日日都唔穿開盤價

真係唔好硬頸
謝六同聲同氣
好友一定大獲 一定大獲

溫馨提示
就收市 唔好追沽啦
道指抽上唔係人咁品

我認我還未很慣
285無力支撐

知唔知點解會係低位磨
就係因為有人撈底

我話你聽一定大獲 一定大獲！

彈一彈使死咩屌你老母

陰下陰下咁就 2幻8
下星期2幻6 好唔好

Cake bear

爬升急插，一般騙熊手法

大法依排向下多 各位準備賺零用錢

屌你 你熊軍首領T3 邊個信

過兩日又跌過驚hi

一定大撚獲

各位再見了

正股榜有姆姆伉儷

你29樓開咪食半留半（如果唔係期）
28就食咗先 落袋先係賺

成交少到咁，一定未見底

挽留

仆街唔記得左姆姆

淡友龍虎榜
Tier1 謝蛇六蛇
Tier2 熊巴 小拳石 奈B 腳B 姆姆
Tier3 推B

睇死又抽高打淡倉

打咗靶

轉頭幫我收屍

要跳樓了

穿得60MA, 就會低開低收, 跟住又一棍打返一半上去
然後再一棍低開低收
至少跌5大棍,先到底

老婆諗住殺埋284就開始分批撈

買左咩 咁快要JUMP

勁到
我上星期285食完仲估有得再落
點知900點咁打上去

買咗乜？

但今朝太淡定無加

本身諗住佢會上297左右打止蝕
點知AO完就直落

d正股今次唔知又要坐幾耐先返得上去

戒賭了

283 牛

On9 扮都唔扮直落

打咗靶？買好大？

我覺得大芋睇住我個倉黎打 明明好多都近DH，得我個隻倒跌

那有錢

唔等佢打 走了

聽日又想反彈幾多，開個數黎

我明

3690

賭場日日開 唔好夾硬追

900 ok？
後日比返1000你

上次大奇蹟日係幾多點?

魚c

企唔企得穩285呢

cap定圖出黎先

你買左就升嫁啦

用股壇必勝法今日又跑贏好多人

唉 玩工具輸埋啲錢拎去撈正股好過

呢啲時間唔好玩工具住啦

彈緊, 應該跌完

使唔撚使咁撚盡呀比個位黎走啦屌你老母

你咁講好想put

真 自問唔叻 輸少當贏

正仆街黎 特登穿285

有野睇

正股撚一係清倉一係SH del app
唔好搞咁多

6988

潤滑油
做雞嗰陣冇咁痛

隻QQ返返去600樓下

屌你抽高止蝕
以為跌夠入牛又中伏

仲入

隻254 唔打 今日買1幻近熊試試佢

逢高家姑好過啦

海油呀
Commodities都係up trend

d 正股賺既敗撚晒去d 工具度

低位回升160 點

吉吉保平安...

440 都有機會見到
no joke

聽日拉上去

大大棍陽具都唔上303

走左先升返少少 去死啦

矛事喇

283 牛都幾穩

我冇買正股
但你睇油價仲升緊

聽日打

聽日升期易定d 黎

聽日未開即打靶啦

拉高d 入熊
隻284 點會放過佢

跳樓88

打完284 就算啦

今日先8 號
點解咁快玩哂今個月嘅quota

啱 插時冇咁痛

咪再跌喇
彈啦

好在金融股頂住

熊氣沖天

召集手足尾市入牛過夜

上星期到依家成幾蚊啦 升到無brake 暫時

全因為你

真唔真
係既我反手put 佢落去呀

對沖 都好呀 唔使蝕入肉

285put多注先

升市不估頂
跌市莫撈底

地核見！

彈到唔停喎

今晚道指又起機夾淡

看空不做空
道指都未肯定齊插
有機會會好撚波動
錢唔駛賺盡
識搵低位入,高位走就夠
唔駛追求屌兩塊閪
專情一塊就OK

咁叫彈咩

邊到係低位 呢期就算回升都似只係蛋糕熊

做好人又夾
做壞人又夾
又睇住我個倉黎玩

你改名好似冇乜用 仲係同我一樣

屌你老母臭閪彈少少比人走都唔撚得要係DL收直落19000啦

有冇聰明仔牛過

納dee又發癲

收市跟價入多轉屌米

天父爸B可摸耳彈上285比我put呀

大戶都撈小米

是咪撈咗q牛

納dee

唔玩牛熊啦

未開市都2%黎緊
熔斷既味道
道指扯落去無熔斷都千跌

唔G, 睇點穿再算啦
我又冇沽空
唔駛時時分分秒秒睇住

303啦
高位沽得放心
我又可以賺返啲

垃圾道搞咩

剛尾市入左熊 聽日穿280

納dee仲恐怖

彈咗先跌ok?

ok 彈10點跌伍伯

日升日跌，玩撚死人
老散最撚驚呢d, 波幅夠大，你估岩方向都要死

唉合埋眼put算 今晚納指帶動期貨趺落280

你288食咗未 本身想跟

今晚處男下海試下put 鳩TSLA先

收左了

頭先284放左

小心岩岩miki閪冧港女都無跟, 今晚夜期應該會大彈上去

一日推得半個post
靜到

小注轉咗身

熊軍有福 聽日繼續係我既主場

老友
我由1376 跟蹤到你依家
你都係果幾句

今晚我搶1001

下面好多肥牛

講硬好 玩完巴完勝我

明明跌緊都話彈
我伏了...

做好人先會有好報

一陣見跌買跌如果反彈又會俾人笑低位追沽架啦

拳三好 完三好 最硬好友

你好似put到上頂之後反手call到落谷底

今日係比支那市累啦？亞洲其他都無禁慘

咁多幾皮輸

財力深不見底

做好倉 唱好市 存好心
點震都震我唔死

有冇285 一齊put的朋友？

A股應該真係熊市 咁港女咪無好下場

聽日唔穿285 我搵一位絲打幫佢奶閪。
奶到雪雪聲果隻
有鳩肥婆唔計

咩撚野支持位穿曬

升軌都未穿喎 真係唔好咁淡先

係 今日又去福寶山睇樓

不遠矣

收穿左喇

納期又DL
嘿嘿 今晚再幫牛軍gel 一 gel
聽日千跌都似

玩完巴就爽啦

美期歐洲三傻夜期(預計)全紅
個勢咁勁熊軍點輸

28540喎清雖然我唔抗拒者

我已經開始唔飲水一陣篤尿一定勁臭, 再留番少少尿係條底褲度等佢發酵一陣, 諗起無邊巴幫我含果陣已經想射

唔貪心聽日上一上288啦

今朝293都比埋你啦
你唔悔改姐

你幫人奶緊屎眼我先幫你含

今日死得人多了

得今日？

咪由壞人轉好人囉

日撚日都跌好頭痛

做齊功課 睇曬圖 都可以撻Q

我由好人轉壞人都夾死

快手11連陰 好撚癲

快手根本唔值

大倉豬緊7 幻

好恐怖，tsla 同arkk

磚家:債息又上1.6(可防可控)

剩係後面4個字都知就仆街

黑警gel到變光頭...
好心好報 不過都要小心d

有畫面

我都好想體會下贏錢既感覺

arkk 跌5%

已經同TESLA同生共死

作為基金，真係好柒

閪冧了

根本個泡沫就係tsla

勞力是無止境
活著多慘 不需要 靠牛證

捱過又可以大升
捱唔過就

我都係輸到個人癲癲地 現在全玩完了

7500食水咁深深

朝早果陣就牛打靶
夜晚就到ark失禁

上個月贏既呢兩日嘔突 玩飛機咩

如果唔升返
斬死對狗男女

綠燈 淆軍大勝

你係咪要改名呀

改返做熊軍一定會戰勝歸來

又跌到仆街
日頭跌 夜期跌

溝蟹貨

唔好咁

儘管錯 讓我錯到死
別再講 牛熊證

好多人tesla 加Ark inno

唔好gel住

不要gel頭 gel頭會掉下來

夜期跌到無底

大戶對賭
散户不宜高桿杆沾邊

hi lam

美期納期夜期一齊斷頸式下跌

你老闆 揸7500揸得耐 至少蝕幾格

新人留名

高位put 就係咁爽

轉名

睇過

又冧

死埋今日應該死晒

聽日呀？

聽日撚死人

點撚法

滾出股市

屌你 跳級進化

改名！

我空緊，等佢彈一獲勁先出重手

係咁啪升級糖

星期五算唔算彈得勁

改名以表我信念

睇嚟我都要改名
唔知改咩好

我睇日ma參考，希望會穿上

燒牛肉係咩意思

有冇人同我性交轉運

岩鹽板 燒出黎既牛肉好好食

I say one two free fall
U say one two free fall
這是熊軍點的歌
笑著牛軍追的call
紀念曾經這麼天真過

stop fucking selling

咩情況靚女

暴力V升

輸到訓左係度, 有冇絲可以俾我渣兩下安慰我

我
輸到變左性

最後一注牛 命運在我手 永不低頭

我寧願夜期跌日頭升
夜期升冇意義的

來

加大

最慘係連夜期都無得升呀屌你

cake bear la

1月2月出左10ma島頂，出左呢個形態8成見左短頂

最少要落返ma150先再睇

等緊個右肩

有啦個肩

咁多人都睇到嘅嘢 你估會唔會出現丫拿？
利申：個人未大注做淡

有冇可能到左282先真係開始做肩

我賭唔會有右肩
會穿頸線 會破前頂

YMCA

有冇高手知個短底係邊？
想買牛

講緊向上定向下

真

所以希望大戶比之機會

282樓下先彈就做肩
其實你地幾時出現左頭肩頂呢個幻覺

股災未屌你老母臭閪
全日係到衝DL比個逃生門都唔撚得

各位牛軍手足頂住 捱過依關就係我地嘅天下

向下突破頸線 即係你哋睇50肩嘅反彈位

唔好幻想啲形態會畫得好靚，所以唔好玩人體極限，但求上到車

50肩就有

我覺得係楊過式斷臂
沽沽

頂到2幻7啦

進化

今日收市走左一半7500

月尾可能見曙光

天日就到

原本坐緊305熊
但有人話會上306
我就走咗

肩周炎就有份

邊個呀

今晚睇美女企穩310下面
牛牛哈

但305同306做分別都不大喎

我真係肩周炎

冇追post點解拳巴會進化咗嘅

信念進化

冇高手答到？？

時辰未到

果個係咪我

但我冇印像，印像我話310止定315

道指仲未有收皮跡象

今晚有無得返去310啊謝sir

QQ輸死了

唔係全面股災
新舊經濟輪流轉姐

我覺得會升 唔好聽完call呀
呢排燈

跳樓

Smart

我轉左憑盤感去玩

第3次
小妹不恥下問

你從來都唔會咁讚我

我覺得仲有一浸升浪
不過之前大升過既新經濟股應該上唔返前頂了
純9up

可能仲好呢

Skin Head Bling

納指熔斷第一次召集
道指千跌第一次召集

要食晚餐了點算 唔捨得食

咪攪笑道指硬過你碌鳩

我都係咁望 我希望係舊經濟接力升上去

難D喎

係305打靶
驚會夾上黎
今朝咁狼

至少上番跌啦 唔通free fall到上年3月咩

次次你講完都行相反

唔好燈

一街都燈啦咁

大貓上80我ok阿

你仲有貨咩

那有晚餐都冇了

樂見大貓上番去

道指係咪嚟料

出黎一齊食喇

鬼佬起身晨勃一下啫

納dee下下都幾百上落

收到風一陣大V 牛3再現

粥底

戒咗股票之後人都精神咗
重可以閒時笑下身邊嘅人添

做乜鳩改個咁嘅名

30日後改返
我都睇唔慣

一次愉快的睡眠~~

牛Gel

轉(好)運的小狗

笑左
fall同call用得精妙！！

我改名，我唔係想話畀人聽我威！
我只係想話畀人聽我唔見咗嘅嘢要我自己攞番

唔見左貞操？

係錢呀

Feel 到今晚美市會爆升帶領港女高潮

有d 野無左就係無左
好似比人奶屎眼咁

硬到你 睇黎又含

又跌過
On9

你講親都燈既

日日跌 夜夜跌

英雄所見略同

牛軍大勝之日即將來臨

燈夠未

奶完個屎眼會冇左

唔對路
平一平倉先

係，比人奶走埋

屌你老母

熊軍酒呀想夾鳩我地呀

開市咪又係拉底一波

你個倉仲有咩？

屌米

QQ呢？

Qq 輪囉
美股坐緊美航

QQ輪-50％屌米輪-60％JD輪-40％

屌求轉運

今次科技股爆煲 食到應一應

真想jump

似真反彈了

I hope so求大戶巴接濟

唉 屌你老母 彈都唔識彈

假嫁

拳b夾到懷疑石生

奈奈
上水未呀

都係20%姐
還好啦

就嚟爆死了

大戶巴呢？

冇晒人

果幾十點都玩打交做乜鳩

想念奈奈了

外圍大升
牛牛哈

跌完未呀屌

垃圾夜期唔識升

升咁小不如唔好升

熊軍戰無不勝

一天都光曬冇事了 道期轉燈升返15點

唔敢開app 一陣又跌到陷球剷

升咁少今晚一定又跌突

諗起一陣又暴drop 就覺得好癲

多謝晒

又玩呢d 死爬爛爬

個心口乸住乸住幾個星期 好想清倉等下個牛巿先報仇

開市直插

做下其他野
行下山
我上山吹左兩粒鐘風睇開左

又升完

我係山頂既朋友

咁都唔跳落去
心理質素好...

請尊重！謝謝！

納dee 完全無力彈

又冧過

日冧夜冧

起碼跌幾日

巴打人好好

閪冧做什麼呢
我連 傷感 都是 奢侈的

一般騙熊手法。。

慘

牛軍大獲

扮乜硬呀
冧落去一了百了啦

升到無break

又黎引牛劇本

三傻好正常喎

若有call 已可安心上路
如入牛 IFC不覺高

明明就是我的牛

今晚係牛軍主場，傻熊速速走

哇3800搞咩

無事啦
今晚牛軍主場

M

玩撚完 聽日又要收屍

反燈無用，燈力要誠心先會發動

聽日世紀V彈 gel定頭先

我真心的

好驚一陣又滅世巨棍打爆夜期道指

聽日升1500 直上3幻

有嘅話我直播屎眼塞萬樂珠灌可樂

又比假希望牛軍

咁你買定樽2L可樂都得

我塞兩枝

牛軍真係咁賤咩

有嘅話商業裝都得

玩完

滅世巨棍好似等緊牛軍入閘..

做乜事好似痴左線咁洗板
Btw 睇盤前就知今日美市實爆升到七彩，港女乘機上番290一啲都唔難

喂大佬細聲d 啦 唔係點搶1001

覺唔覺牛軍好似升幾十點已經開心到癲左

係唔係又預備割9 牛軍呀？

話咗道指升

.

一天都光曬 V彈了

又未開市
隨時暴跌啦....

........

一gel 即插水

牛軍難捱

1

納指都跟住升

2

升返曬啦，大家唔洗驚啦

3

4

5

做咩自燈

6

豬到傻左？

尊重

睇黎牛巴係一個迷信嘅人

今天的我沒有極限 去啦 牛軍!!!!!!!

牛C short左

又跌返
笑死

-129 個Post

-128 個post

-127個post

又夾

無得做淡
流哂口水了

夾牛軍？

GME繼續升

末知 上未示意

原來tsla , arkk 升返，好撚野

新一代避險股

搭好個棚
納dee開市就插落地核！

156

勁不過唔敢入

食花生算

本多宗勝

留名開盤跌到仆街...

點會咁好死益牛軍
唔通又學港女今日開市一次過捉晒傻牛入籠

頂住呀牛絲

熊軍一定戰無不勝

沽壓等緊時機
今晚牛軍威完就交場比熊軍

聽日牛軍贏

夜期暴插

1001

嗚呀冇喇冇喇又要閪冧喇

895咋喎

又閪冧

今日d 人咁敏感既

啊啊啊啊啊啊啊啊係free fall啊

又冧喇走阿

牛軍真係靠唔住

睇錯995

下 冧咩 唔覺囉

真牛

預備...

瘋了
全都瘋了

tqqq唔算跌好多姐

吹下又一個post

美女行緊今朝港女劇本
假彈真閪冧

似

一開波扮升之後引人追
結果就閪冧
同一班人黎

大戶都係仆街

全部馬匹準備入閘

同

On your mark

預備跌到懷疑人生

點知第一棍係綠色

夜期暴跌100

ok穿左600

sor原來我睇緊sqqq

全部冇力

跳樓機

盤前上316引人call
...之後
...

嘩 又跌到仆街

牛c 齊保重

追call 又中晒伏

跌

又表演跳水？

又跌撚到On9

又嚟美股拖累？

牛軍保重

牛軍可以bye bye

喂等等先 想反彈！

重上316！

用港女今朝個圖就可以

暴力V彈啦
又單跳陰跌

彈五十插五百

美股升其實港股唔一定升

要反彈啦

又扮升
笑死

港女跟跌就叻

有見地

冇事

呢個真
港女升五百點但升內銀你都死
新經濟股照插5%

又搭個台 一下推牛軍落火坑

喂屌真係升

穿唔到啊
走阿

oh oh要上317了嗎！

唔撚理
gel左個頭先
牛GEL

港女今日頭30分鐘都好醒

似行緊一樣

熊GEL

港女聽日跟升嘅話真係屌出嚟

點都好買D PUT先

改左名係唔同d

咪撚gel啦仆街 啱啱開波渣

不要gel頭
光頭也掉下來

咁興奮做咩
收左市先算啦

all in sqqq
屌你老母

有權行完呀
睇下聽日收乜位就confirm

升到痴佐線

又暴drop

講個笑話。熊軍

好擔心牛軍夜d 喊死

你轉左太?

沒有他
很想去暴drop他

覺唔覺有古惑

很想去暴drop cow ...

杜奧巴

一棍紅色毆落去

牛軍開心太早

你個名

高處不勝寒

牛軍可以gel頭啦

牛絲係咪要變返做熊巴

呢d 一下棍就打散

牛軍戰冇不性

又回到原點
fuck

引完牛
殺殺殺！

仆街我d sqqq

道指始終企不穩

高台跳水
10分 10分 10分 10分 10分
恭喜晒牛軍係呢次跳水項目拎到50分滿分

就暴drop

又閪冧la

993

爆